一通真係好撚癲

想係一通開個戶口
佢個官網夠膽死冇收費表冇office address冇office hour
屌你咩年代呀依家update下d分行地址會死咩

想問係邊到先搵到呢堆野

屌你老味呢個世界就係咁架喇
我一伸手就自己搵到

不過都係未搵到收費表

點解要用一通

繁忙時你入唔到去

喺下面

個網有晒 你都幾撚on9

依家搵到哂

順手問埋
其實我開個戶口黎都係長揸收息唔短炒既
本身用緊銀行月供 不過依家諗諗下
不如自己一儲夠錢就買一手仲好

所以一通有時連唔到我都唔係太concern

大家有冇咩高見?

有牛牛, 點解要一通

係咪即係富途

同一通有咩主要分別?

一通有熔斷機制
牛牛無

一通有暗盤, 牛牛冇

除此之外我唔認為有咩原因會揀一通

但係一通個暗盤冇乜人用, 係玩暗盤就去開致富耀財啦

依家網上開緊牛牛了

一通收息同買股都平過牛牛少少

用慣左一通
其他公司包括牛牛都唔太掂

巴打你要求都幾低下

用慣左一通呢句無問題...
但係其他公司唔太掂...係咪用一通用到傻左

佢冇試過波幅市出手

一通平 牛牛一張單都15蚊平台費

True

個網界面所有野咁耐都無改過

不變應萬變，停係Flash年代顯得公司歷史悠久

用過牛牛已經返唔到轉頭

仲有辦公模式 打工仔福音

8 securities

一通除左平，無優勢

長揸收息要睇埋相關收費
好似5號仔一年派四次息
富途一年坐底收你百二銀
一通就廿蚊搞掂
高下立見